Welcome to LIHKG World #StandwithHK

We are at the frontier against China Communism, we need your support.

We are rich enough so we wont loot stores, we only burn or destroy them because those stores are opened by the Communist Party of China or their supporters, which used their power to do harm on Hong Kong society.

We throw molotov cocktails but we wont throw that much as france or other country because gasoline are so fucking expensive in HK. $17/Liter! Fuck the government!